啱先街場表演上籃爆撚咗呔

變咗開浪褲咁

好地地入樽咪無事囉

本身想鋤樽 我唔夠高

睇完依個post 再撳一撳樓煮之前啲post
突然有啲慨嘆 依個社會其實真係有啲廢人存在
現實生活對社會負貢獻連網上都係要做啲咁廢嘅嘢去seek attention....
而依啲廢人我相信嗰啲咩教育改革醫療改革應該都係幫唔到佢啲乜
根本個根已經種到好深 教養真係好緊要..

奉勸大家一句 窮人廢人真係唔好生仔 樓煮就係廢人生仔嘅樣板

試過+1
你既打法順勢更加狂野d人覺得你解開左就無人理你爆軚